C:\WINDOWS\system32>node
Welcome to Node.js v12.18.0.
Type ".help" for more information.
> (async(a=1, ...b) => ({...b, a, [a]: `$[a]` }))()
Promise { { '1': '$[a]', a: 1 } }
> util.promisify
[Function: promisify] { custom: Symbol(nodejs.util.promisify.custom) }
> require('fs').promises
{
  access: [AsyncFunction: access],
  copyFile: [AsyncFunction: copyFile],
  open: [AsyncFunction: open],
  opendir: [Function: opendir],
  rename: [AsyncFunction: rename],
  truncate: [AsyncFunction: truncate],
  rmdir: [AsyncFunction: rmdir],
  mkdir: [AsyncFunction: mkdir],
  readdir: [AsyncFunction: readdir],
  readlink: [AsyncFunction: readlink],
  symlink: [AsyncFunction: symlink],
  lstat: [AsyncFunction: lstat],
  stat: [AsyncFunction: stat],
  link: [AsyncFunction: link],
  unlink: [AsyncFunction: unlink],
  chmod: [AsyncFunction: chmod],
  lchmod: [AsyncFunction: lchmod],
  lchown: [AsyncFunction: lchown],
  chown: [AsyncFunction: chown],
  utimes: [AsyncFunction: utimes],
  realpath: [AsyncFunction: realpath],
  mkdtemp: [AsyncFunction: mkdtemp],
  writeFile: [AsyncFunction: writeFile],
  appendFile: [AsyncFunction: appendFile],
  readFile: [AsyncFunction: readFile]
}